港女為咗食洋腸可以無晒要求👀

食洋腸 一係為咗條撚長啲 一係想要得大隻鬼佬 又要靚仔

依家啲港女為咗食洋腸 已經無晒理智 只要你係鬼仔就要得落

啱先見到有條港女 染晒金毛 著啲仆街平時係屋企著嘅背心熱褲 拖住個鬼仔 咁你要做abc我阻止唔到你 你老味 條鬼仔瘦到成條柴咁 港男稍微有打過波都大隻過佢個種 又唔係特別高 俾盡180 行起上嚟完全無鬼佬feel 真係貪佢碌鳩長咩 再望一望佢個樣 都係普通鬼仔樣 係就係血統優良 樣都靚過亞腸 但港男十個都有一個叫好樣呀

為咗要血統 無晒要求 睇下你班港女幾低賤

係咁架啦

所以你話港女幾cheap

why so service

酸到

好想做靚仔

why so services 樓豬？

老師，我企曬起身舉埋手，求下你簡我答問題啦

why so service

Out of service / In service?

service why so?

英文已完

佢即係想講咩

Auto correct 姐

港女已經忍夠低質港男

即係香港英文水準已經冇眼睇

你有無外國passport？？

唔通食你個條芝士腸?

我諗我想睇圖已cap個張多D

Why so serious

why need so much service, chicken?

食完洋腸，西窿會唔會闊晒0架？
到時可以塞隻手入去

前幾日見到條肥西(好撚樣衰個隻)
拖住個毒撚鬼仔行街

最尾嗰張咪係

洋腸好多唔硬
咪天真 唔好以前扯旗就會變大 洋腸好多得點幾倍架咋 亞洲反而有幾倍變

唔好話洋腸 黑腸都有 啡腸都有 不過 咁鳩臭
得東亞地區既人鍾意日日沖涼

呢個真
都見過同港女同黑鬼 南亞難民一齊
心諗有冇咁撚低賤呀

一係傻既 一係豬扒
靚女洗鳩受呢d咩
洋腸窮 大把洋腸落老蘭得百幾二百蚊
蝻發錢寒
黑腸唔識定義 佢地有錢 但成撚日扮窮扮受盡歧視 但又自尊心 又覺得自己好撚型 好撚靚仔 哪裡來的自信 但又咁講 好人上黎 黑人算係咁 不過黑人唔小文化低 高果d行為舉止唔會睇得上港女一眼 要波大屎忽大 港女有咩

雖然港女有d係低賤 係鬼仔就受
但其實港仔自己都唔爭氣
連追個女仔膽都冇
一係就淨識做狗
女人唔會因為你做狗鍾意你啵
好多蝻因為大膽都追到港女

所以話有機會去外國既話
一定要食其他國家女女
到時你哋就知道，港女不論性格，內涵，身材
全部都比下去。

利申：外國讀書，試過日本，士耳其女女

土耳其 打錯

支持港男向外發展
盡可能都唔好揀港女受佢哋氣

港女食洋腸都唔要樓主

哎呀 你呢d死毒撚
叫到d港女簡d垃圾鬼佬都唔簡你
喺到酸
死毒撚就死開啦
垃圾

雖然香港係好多無知港女盲崇洋腸，未出過國生活過真係唔會知好多白人有幾垃圾
但你唔認識人地，人地好地地拍個拖就無謂jugde人，一樣大把港男同鬼妹一齊唔通又要屌

你地班柒頭咪又係咁
成日笑港女冇波
另一邊又對住啲平胸鬼妹打曬j

港女係咪都話雞味濃
鬼妹明明好柒又話正
屌你唔係覺得香港會open得過歐美呀
最多咪打和

起碼港女食到鬼仔呀
你班柒頭淨係可以打住飛機咁笑鳩人崇洋

有唔閪屌咩 鬼仔見你有閪先要咋 貪你個柒樣呀？

佢地都係想俾人屌啫
你估搵真愛咩

港女崇洋有得扑
連登仔崇洋只能打飛機
連五十步笑百步也算不上

唔洗覺得港女低賤既，我都鐘意一樣鐘意其他國籍既女
結論：其他國籍既女一樣低賤

咪講撚咗囉 一地有塊閪 狗都去屌啦
你有條撚 會唔會沖去捉住條鬼妹屌呀？

有閪就一定屌 但有撚就唔一定含 市場呀

全亞洲都係鬼佬公廁
第1日先知?
係鍾意俾鬼佬屌呀 話知佢肥矮柒毒窮
係唔撚俾你屌呀 吹呀?

鬼佬 ： why so service
服務好到字都打錯

鬼佬係高級人種冇計個喎

咖哩腸都照殺